好想說服家人，唔想再受委屈

自己口才唔了得，唔可以一路講一路諗
你地可唔可以幫我列係下面比我有更多理據說服佢地
我求下你地
我唔想再比佢地話大家係垃圾，廢青
個心好唔舒服好唔開心

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔想自己同佢地爭論嗌到無point

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

寫低自己要講既野, 再駁下自己, 駁唔到就上網搵資料

呢到可以更加集思廣益

一巴一巴車落去

當每一次睇新聞見到活動就不斷屌，香港係中國既唔鐘意就移民囉，搞到啲經濟差哂工又無得開，班死廢青收錢搞破壞
當我反駁佢哋嘅時候就用長輩嘅身份唔比我岀聲
我好想平心靜氣同佢地分析，但係唔知點解我一講親啲point就好似考試咁乜差都講唔岀

因為我知道我一發脾氣我就唔洗再講落去，因為我就捱打

人黎呀，救我呀。。。。

唔想搞到咁